[
    {
        "frequenz": 100.6,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3467,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "radio AGORA 105 l 5",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 105.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3162,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "Kronehit",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 530,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 89.6,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3467,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 93.2,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3467,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 94.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3467,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "\u00d62 K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 96.1,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.3467,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "Antenne K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "FM4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF 2 (K\u00e4rnten)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF 2 (Tirol)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF 2 (Vorarlberg)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF eins",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.7943,
        "ort": "BRUECKL Lippekogel",
        "programm": "ORF Sport Plus",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]