[
    {
        "frequenz": "103",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0400",
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "91.9",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0400",
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "93.3",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0400",
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "Radio Tirol",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.6310",
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]