[
    {
        "frequenz": "87.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "4.0004",
        "ort": "BLUDENZ 1 D\u00fcnserberg",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "96",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "4.0004",
        "ort": "BLUDENZ 1 D\u00fcnserberg",
        "programm": "Radio Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "98.8",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "4.0004",
        "ort": "BLUDENZ 1 D\u00fcnserberg",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "3.1623",
        "ort": "BLUDENZ 1 D\u00fcnserberg",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]