[
    {
        "frequenz": 103,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.04,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 610,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 91.9,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.04,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 93.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.04,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d62 Tirol",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "FM4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF 2 (K\u00e4rnten)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF 2 (Tirol)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF 2 (Vorarlberg)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF eins",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 38",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.631,
        "ort": "EBEN Zw\u00f6lferkopf",
        "programm": "ORF Sport Plus",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]