[
    {
        "frequenz": "102.1",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.0035",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "FM4",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "106.5",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.0035",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Antenne Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "176.64",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio Maria (Satellit)",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Zusatzdienst"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Zugang zu 4News \u00fcber HbbTV",
        "system": "Zusatzdienst"
    },
    {
        "frequenz": "506",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "506",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "554",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.1187",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "634",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "gotv",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "634",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins Doku austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "634",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "oe24 TV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "89.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.0035",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "93.3",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.0035",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "98.2",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.0035",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ORF Sport Plus (MUX B)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 Hbb TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 Teletext",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "SRF 1",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "SRF 2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "KRONEHIT (MUX F)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 Hbb TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "PULS 4 Teletext",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio \u00d624 (MUX F)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Zugang zu 4News \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "56.2341",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.1187",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.1187",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.1187",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "50.1187",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "SUPER RTL",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "gotv",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins Doku austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "kabel eins Doku austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "L\u00e4ndle TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "oe24 TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "oe24 TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "19.9526",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Zugang zu ATV Smart \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ARABELLA PLUS",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio 88.6 (MUX I)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio Maria (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio Maria (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "Radio Maxima",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ROCK ANTENNE",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 5B",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "10.0000",
        "ort": "BREGENZ 1 Pf\u00e4nder",
        "programm": "ROCK ANTENNE",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]