[
    {
        "frequenz": 103.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.1,
        "ort": "FROHNLEITEN 2 A1-Mobilfunkmast",
        "programm": "Gr\u00fcn Wei\u00df",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 90.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.1259,
        "ort": "FROHNLEITEN 2 A1-Mobilfunkmast",
        "programm": "Radio Austria",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]