[
    {
        "frequenz": 514,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 95,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.0794,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "Gr\u00fcn Wei\u00df",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "FM4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF 2 (Burgenland)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF 2 (K\u00e4rnten)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF 2 (Steiermark)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF eins",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 26",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 1,
        "ort": "GRATKORN Gsoller Kogel",
        "programm": "ORF Sport Plus",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]