[
    {
        "frequenz": "102.8",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.2000",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "FM4",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "105.1",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.2000",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Antenne Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "474",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Zusatzdienst"
    },
    {
        "frequenz": "482",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4News \u00fcber HbbTV",
        "system": "Zusatzdienst"
    },
    {
        "frequenz": "506",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "506",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "554",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": "90.8",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.2000",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "97.3",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.2000",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Radio Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "99.5",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.2000",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF Sport Plus (MUX B)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 Hbb TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 Teletext",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SRF 1",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SRF 2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "KRONEHIT (MUX F)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 Hbb TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4 Teletext",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Radio \u00d624 (MUX F)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4News \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "2.5119",
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SUPER RTL",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]