[
    {
        "frequenz": 102.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.2,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "FM4",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 105.1,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.1995,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Antenne Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 474,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 474,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 474,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 24",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Radio Maria (Satellit)",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SAT.1 \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 482,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Zusatzdienst"
    },
    {
        "frequenz": 498,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 506,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 506,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 554,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Fernsehen"
    },
    {
        "frequenz": 90.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.2,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 97.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.2,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d62 Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 99.5,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.2,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "3sat",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "3sat HD",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ATV2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "HGTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "HGTV Zusatzdienste",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL Austria Zusatzdienste",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Servus TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Servus TV / Red Bull TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDFinfo",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 21",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDFInfo Zusatzdienste",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "CNN",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "CNN Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Deluxe Music",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Deluxe Music Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Disney Channel HD Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Disney Channel Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "NDR",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "NDR Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ProSieben Austria HD",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 24",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 24 App",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 24 Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "PULS 4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Radio Maria (Satellit)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Radio Maria Zusatzdienst",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SAT.1 Austria HBB TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SAT.1 \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "VOX",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "VOX HBB TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 22",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Zugang zu 4Mediathek \u00fcber HbbTV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "FM4",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF 2 (K\u00e4rnten)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF 2 (Tirol)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF 2 (Vorarlberg)",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF eins",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF III Kultur und Information",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 24",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ORF Sport Plus",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Das Erste HD",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Eurosport",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "kabel eins austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Kabel eins Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "KI.KA",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Playboy TV",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL 2",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sixx Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SPORT1",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDF",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDF HD",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDFneo",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 25",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ZDFneo HD",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ARTE",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "BR",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "DMAX",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "DMAX HD Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Nickelodeon",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "n-tv",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "ONE",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Phoenix",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL NITRO",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "RTL Plus Austria",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "Sat.1 Gold \u00d6sterreich",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 31",
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 2.5119,
        "ort": "FELDKIRCH Vorder\u00e4lpele",
        "programm": "SUPER RTL",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]