[
    {
        "frequenz": "92",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0004",
        "ort": "INNERKREMS Gr\u00fcnleitennock",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "96.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0004",
        "ort": "INNERKREMS Gr\u00fcnleitennock",
        "programm": "Radio K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "99.8",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0004",
        "ort": "INNERKREMS Gr\u00fcnleitennock",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0501",
        "ort": "INNERKREMS Gr\u00fcnleitennock",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]