[
    {
        "frequenz": "88.5",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0100",
        "ort": "RAGGAL Kreuzb\u00fchel",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "92.1",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0100",
        "ort": "RAGGAL Kreuzb\u00fchel",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "93.7",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0100",
        "ort": "RAGGAL Kreuzb\u00fchel",
        "programm": "Radio Vorarlberg",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 40",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.1259",
        "ort": "RAGGAL Kreuzb\u00fchel",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]