[
    {
        "frequenz": 102.6,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.016,
        "ort": "METNITZ WEST",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 87.7,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.016,
        "ort": "METNITZ WEST",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 89.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.0302,
        "ort": "METNITZ WEST",
        "programm": "Kronehit",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 94.7,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.016,
        "ort": "METNITZ WEST",
        "programm": "\u00d62 K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]