[
    {
        "frequenz": 90.7,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.01,
        "ort": "POECKSTEIN",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 94.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.01,
        "ort": "POECKSTEIN",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 95.9,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.01,
        "ort": "POECKSTEIN",
        "programm": "\u00d62 K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]