[
    {
        "frequenz": "88.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0150",
        "ort": "PATERGASSEN Pla\u00dfbichl",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "93.9",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0150",
        "ort": "PATERGASSEN Pla\u00dfbichl",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "95.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0150",
        "ort": "PATERGASSEN Pla\u00dfbichl",
        "programm": "Radio K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "98.6",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0501",
        "ort": "PATERGASSEN Pla\u00dfbichl",
        "programm": "KRONEHIT",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 28",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.3981",
        "ort": "PATERGASSEN Pla\u00dfbichl",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]