[
    {
        "frequenz": "102.5",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0141",
        "ort": "SCHARNITZ Marendk\u00f6pfl",
        "programm": "Radio Tirol",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "107.4",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0141",
        "ort": "SCHARNITZ Marendk\u00f6pfl",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "93.9",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.0141",
        "ort": "SCHARNITZ Marendk\u00f6pfl",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]