[
    {
        "frequenz": 101.2,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.009,
        "ort": "TREFFEN Verditz",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 91.1,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.009,
        "ort": "TREFFEN Verditz",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": 95.8,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.009,
        "ort": "TREFFEN Verditz",
        "programm": "\u00d62 K\u00e4rnten",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]