[
    {
        "frequenz": "92.4",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.1000",
        "ort": "VILLGRATEN 3 Au\u00dfervillgraten",
        "programm": "\u00d61",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "98.2",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.1000",
        "ort": "VILLGRATEN 3 Au\u00dfervillgraten",
        "programm": "Radio Tirol",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "99.7",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.1000",
        "ort": "VILLGRATEN 3 Au\u00dfervillgraten",
        "programm": "\u00d63",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    },
    {
        "frequenz": "K 41",
        "gkey": null,
        "layer": "2",
        "leistung": "0.1995",
        "ort": "VILLGRATEN 3 Au\u00dfervillgraten",
        "programm": "",
        "system": "Digitaler Rundfunk"
    }
]