[
    {
        "frequenz": 91.3,
        "gkey": null,
        "layer": 2,
        "leistung": 0.1,
        "ort": "WIEN 6 W\u00e4hringer G\u00fcrtel",
        "programm": "Radio Radieschen",
        "system": "H\u00f6rfunk"
    }
]