[
    {
        "datum": 20221207,
        "datum2": null,
        "datum3": null,
        "davon5g": 0,
        "grenzwert": 0.0952986,
        "grenzwert2": 0,
        "grenzwert3": 0,
        "institut": "Fernmeldeb\u00fcro, Fernmeldebeh\u00f6rde Repuplik \u00d6sterreich",
        "institut2": null,
        "institut3": null,
        "layer": 0,
        "lte": 0.00014,
        "lte2": 0,
        "messpunkt": "Krastal-Stra\u00dfe 12, Kindergarten Puch d Gemeinde Wei\u00dfenstein",
        "ort": "Velden am W\u00f6rthersee",
        "summe": 0.0060807,
        "summe2": 0,
        "summe3": 0
    }
]